其實係唔係個個都誤會咗檢疫14日係隔離14日？

咁嘅做法同之前有咩分別？

發覺連登好多人都話係隔離14日

屌

我係

幫手推吓post

我想講 啲中老年係以為真係隔離

咪一樣
家居格離=自出自入

係